無知一問，點解呢兩日上証升得咁勁

如題